[有片] 試比較9.1同7.21黑社會的分別

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！